\begin{itemize}
    \item{De auto moet het einde van de racebaan kunnen halen}
    \item{De auto navigeert de racebaan zo snel mogelijk}
    \item{De auto wordt bestuurd door AI}
    \item{De AI moet kunnen leren van fouten}
    \item{De auto heeft sensoren om zijn omgeving waar te kunnen nemen}
    \item{De AI moet beslissingen kunnen maken met de sensoren}
    \item{De AI moet andere voertuigen kunnen detecteren}
    \item{De auto moet kunnen remmen}
    \item{De auto moet gas kunnen geven}
    \item{De auto moet kunnen sturen}
    \item{De AI moet zelf beslissingen kunnen maken}
\end{itemize}